一人幾個一見到節目名個腦就會浮起個主題音樂

尋找他鄉的故事
壹號皇庭
妙手仁心
同一屋簷下
東京愛情故事

香港早晨

宜家家俬

向世界出發

Slam Dunk

獎門人

體育世界

豬羅紀公園
STAR WAR

魔女的條件

使徒行者

皆大歡喜

Game of thrones

廣告得唔得？早排海之戀係咁賣廣告，首歌真係識背

東京熱

人在遠方蟬沒有和唱

六合彩

米奇妙妙屋

得

家家家家家家家 家家家

瞬間看地球
百萬富翁
霎時滾動

等 等等 等等等等等等

真情

左右紅藍綠
新聞

歡樂滿東華